如果條脷斷左有冇得再生返出黎?

好好奇 因為好多年前見過有個人冇左半條脷
想知已而家o既醫療科技係咪冇可能再種返出黎?

無

無可能 條脷勁多神經線 好撚複雜

變 色 龍

服左樓主

脷有得生返，玉莖都有得重生啦